【問君能有幾多愁 沒買騰訊沒買樓】700業績圍爐區

大家點睇？有冇機會上返400

布神呢排成日開po

上500呀

都未370

等到業績好唔好

QQ 唔係有個業績定律架咩

700 drop to $250